癲佬配音，笑完要戴返個罩

轉貼
中哂廢老金句，仲要一條友配哂
屋企隻藍絲逼咗好多日先肯戴口罩
垃圾林奠幾時封關

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

完成！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

支持醫護罷工！